係kkday 買左環球影城飛express

如題
本來要買2張
唔小心淨係買左一張，哈利波特10:50入場，kkday 話係隨機比時間，冇得ensure 我再買多張都係呢個時間，點算

唔問kkday 上黎問？

已問，隨機出時間
唔知各位巴絲有冇其他方法

點解要經kkday 買，唔去官網買？

自己上官網睇下仲有冇同一個時間

入場係入園姐
佢依嫁係完全開放入園，冇攔住
上次直接入到去玩個度排隊
不過可能個日係星期日

題外話想問用kkday買飛要點拎？
未買過想試下
定直接係官網買會好d?

email 個qr code 俾你，憑證入場，憑證俾人嘟（express 條隊）

要print 要紙出黎

Thx 各位
買到啦

買咗幾時同幾錢？

7/4 $928
只比kkday 平幾蚊

我想問呢 vip 手環係咪可以再早d入去？

我見vip手環 通常同個個摩天輪一齊買，仲有無其他方法買？

上星期一啱啱去完
入哈利波特園區時都冇人check
淨係玩機動遊戲先show express
我比證上嘅時間早入園
入去之前仲排隊玩咗兩個cool japan